請admin 盡快del post

Push

del

on 9 下次post野諗下先，依個post都唔知點幫你推

當時好多記者影住

推

都唔好啦
下次打哂格仔先出